El proyecto de nombre "PryFerrerteria", permitirá la gestión de la configuración
es el registro y actualización detallados de la información del software para trabajar en 
contenedores. Un objetivo importante de la
gestión de la configuración es asegurar que los cambios realizados del software 
no afectarán negativamente a cualquiera de los otros softwares.